發覺絕大部份翻唱李克勤既都可以將李克勤屌打完爆！

淨係睇陳樂基唱月半小夜曲已經聽得出感情滿瀉

有時開返送禮勤聽，三十幾年以黎咁多版本無一個及得上陳樂基咁觸動到人心

碌鳩已漸痕

銀行提現金

一千蚊

之前睇送禮Joey演唱會 Joey 唱佢 D歌好似首首都好聽左